有無人忽發發覺 如果呢一刻突然離開人世 真係好似無咩所謂

點解會咁

無欲無求啊ching

係
反正要供樓多30-40年

可能係 都唔知係咪好事
朋友間消費最少係我

係一種解脫

等 輪迴 快啲做多啲好事 積陰德

有
反正靈魂不滅
下一站想去邊都諗定了
從來離世，都只係對家人殘忍而已，離別之苦係佢地承受，而唔係自己。

係 今世還債還夠了

自私但true

有得輪都唔想再做人，做人太複雜了

從來都無

自己真係無所謂
真係驚屋企人有事

其實有乜所謂 自己都唔會有感覺
一直都有諗過如果父母過身之後玩多幾年就算了

你地就好啦咁順攤,我死前一定有冤報冤有仇報仇,太多怨氣我驚死咗都返生

點樣確保自己 唔墮三惡道 都係一個課題黎

係，冇咩留戀

唔知咩係三惡道
總之唔做人，就無咁多煩惱

有啲野好似都唔係錢會買到咁

無咁簡單既細路！

我唔係細路，細路邊會有咁多煩惱

Depression

反正都咁窮，死咗咪可以首抽多次

如果唔駛屋企人唔開心 我死真係無乜所謂

[緊急聯署] 呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港

我都係
死咗都無咩留戀

一直覺得死唔可怕
我會視為解脫
做人太累太辛苦
尤其係生於香港🇭🇰
死唔去週身病折磨你先係最可怕

好厭倦

其實係

係
好多物質野eg衫褲鞋襪 只係好短暫的快樂

諗起買口罩買到窮 飯都無得食

呢大半年真係心已死

記得將武肺 賜給 32000 名恐怖分子, 之後才好離開

抑鬱就會係咁
覺得人生咩都無意義無興趣

有冇勇士去走轉深圳帶病毒然後去狗屋放毒

應該係去深圳醫院經巴士落香港

冇錯..你係巴？

係
耳機 酒 食物 都唔點care
可能因為未識去enjoy life

樓豬 去搵 10 萬個同你一樣心態既人
咁你地就有返希望了

每日都係壞消息，個天都灰哂，冇哂希望咁
唯有睇支那疫情開心下

如果中到肺炎知死硬 一定會去做番次英雄

好似..
你真係冇咩係覺得值得咁wo